覺唔覺比人狙擊影響一個人既情緒

覺

人唔笑狗都吠

邊個狙擊你啊清

你

清 討論區唔比人討論？

唔好煩我
影響一個人既情緒

撚下
狙擊梨吹喵

........

實捉到你

第一個捉到你

所以更加要瘋狂追擊黑警！

Arm

我早已有了與整個世界為敵的覺悟

羅蛇又典

好撚覺。

我想狙擊您

唔好
求放過